尖東返工真係慘過食屎

平時都已經無咩好食
美心 翠華 太興都坐滿人
唔止同上班族爭食 仲要好多大陸遊客日日同你爭餐死
我依家日日去唐記買25蚊飯盒算

帶飯啦ching

UBER EATS

南洋見~

a3